唔玩全餐都賺, 又話唔玩既 expected value 最好?

唔好讀math啦, 浪費時間